青衣都起插針公屋？！

有冇長青撚依到？

長青邨擬建4座40層高插針式公屋大廈

地盤範圍包括現有長青巴士總站、長青社區中心、前張熾昌小學、青松樓對出停車場及球場、青桃樓旁籃球場。

房屋署建議於上址興建4幢約40層高公營住宅樓宇，約提供3,050個單位，新增人口約8,550人，預計於2018年起分三期動工，料於2028年全數落成。

區議會房屋事務委員會將於10月3日的會議上討論上述計劃。（source:蘋果日報，葵青區議會）
--------------------------------------------
賣個廣告，各位葵青巴絲未入嘅快d入啦 我地好欠缺人手，尤其係core
有興趣嘅可以telegram聯絡我地

請即加入Telegram group:

--------------------------------------------

深夜一推

係咪葵青區唯一有蓋室外籃球場(好似係)個到？

即係成個巴士站攞嚟起公屋?

依家仲起多4幢會唔會變得好迫

似乎係
係藍色地盤界入面起4幢....

加八千幾人附近設施點負荷得到

長青交通配套已經差
仲起多幾幢係咪想玩死青衣南交通

仲邊有地呀

好難想像佢點起

起公屋，入息限額咁低

變相逼想做野搵多個錢的市民唔做野，下流社會

仲有，係啦長者有優先需要，家庭又有優先需要，你班單身狗無人無物，死左都冇人知啦，根本無住屋需要

球場同巴士站都可以起樓？

個telegram group會有咩？

蝗蝻蠙蟔正式進駐青衣

意味長青邨將會分階段重建

賤民住嘅地方係低賤啲架啦
學d高官講 唔鍾意可以選擇唔住

起又屌唔起又屌

政府呢舖hi撚大咗，青衣要被殖民了

平時想坐88d已經冇位
朝早d巴士又迫到爆炸
最近有個居屋入伙已經多班人爭車坐
屌你老母依家想連巴士總站都冇埋
仲要加多8千人係咪想長青人唔洗返工返學呀

係露天巴總，重建成有公屋上蓋嘅有蓋巴總

山頂起先啦

88d過左青盛苑可以唔使搭

支持起